[苦中作樂] 還不夠絕望 尚可更絕望

到底0005定6618升返上去先呢?

: 6618
: 0005